今日天氣預報會落雨，下午金鐘集會要小心

會唔會淋濕班公公婆婆就唔好啦
或者可能有十慢人來參加

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權